突然見到生肉想嘔

啱啱去到街市見到生肉+聞到魚腥味突然想嘔
我本身係食肉獸嚟
即係一出生就生酮飲食果種人
有冇巴打有試過類似情況

我都頂唔緊陣味 但係我都係鍾意食肉個班黎

未知食熟肉會點

唔想食齋啊